濱邊美波仲係咪冇吊過？

有冇？

屌過
麻麻地

講你又唔信咁你問咩

因為佢仲係處

百人斬不過無樓主份

有我

♡瀧野由美子ちゃん♡

我要求唔高 有濱邊美波做女朋友都ok